	\documentclass[12pt, onside]{article}
\usepackage[a4paper, total={7in, 9in}]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{caption}
\usepackage[shortlabels]{enumitem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage {tikz}
\usepackage{hyperref}
\usetikzlibrary {positioning}

\setlength{\arrayrulewidth}{1mm}
\setlength{\tabcolsep}{18pt}
\renewcommand{\arraystretch}{2.5}


\title{
	\vspace{-4.5cm}
	\hfill
	\vspace{2.5cm}
	\begin{center}
		\textbf{UNIVERSITÀ DEGLI STUDI DI TORINO} 
	\end{center}
	\vspace{2.5cm}
	\begin{center}
		Modellazione Concettuale per il Web Semantico
	\end{center}
	\begin{center}
		a.a. 2020-2021
	\end{center}
	\vspace{1cm}
	Studente: DIAKITE Ousmane 
	\begin{center}
		Matricola: 839875
	\end{center}
	\vspace{1.5cm}
	Progetto:
	\begin{center}
		\textbf{Tipologie e Motivazione dell'immigrazione}
	\end{center}
}	
\date{24/12/2020}

\begin{document}
	\maketitle 
	\newpage
	
	\section{Tecnologie usate per la realisazione dell'applicazione}
		\begin{itemize}
			\item Abbiamo usato il server universale \textbf{Virtuoso}.
			\item \textbf{HTML} e \textbf{CSS} per l'impaginazione dell'interfaccia e lo stile.
			\item \textbf{JavaScript} e \textbf{Ajax} per l'interazione tra il server e l'interfaccia.
		\end{itemize}
	\section{Tipologie di utenti}
		\begin{enumerate}
			\item \textbf{Utenti comuni}: possono consultare e effetuare ricerca avanzate nel knowledge graph attraverso un inferfaccia di libero accesso.
			\item \textbf{Utenti esperti}: sono di base anche essi degli utenti comuni, quindi possono fare tutto cioè che possono fare gli utenti comuni. Poi in più hanno la possibilità di accedere a uno spazio riservato per apportare modifiche all'ontologia.
		\end{enumerate}
	\section{Finalità dell'applicazione}
		Comme già detto nella relazione dell'ontologia. Il nostro antologia cerca di enumerare le tipologie e motivazione dell'immigrazione. La nostra applicazione è un supporto per la realizzazione(classificazione e consultazione).
\end{document}